{
  "id": 1125370645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-53.2881,4.8256,-53.2881,4.8256",
    "geom:latitude":4.8256,
    "geom:longitude":-53.2881,
    "gn:country":"GF",
    "gn:fcode":"ADM4",
    "gn:population":450,
    "iso:country":"GF",
    "lbl:bbox":"-53.3881,4.7256,-53.1881,4.9256",
    "lbl:latitude":4.8256,
    "lbl:longitude":-53.2881,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0625\u0644\u064a"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0415\u043b\u0456"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0627\u0644\u06d2"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lie"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"GF",
    "qs_pg:gn_country":"GF",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6690703,
    "qs_pg:gn_pop":450,
    "qs_pg:name":"Saint-\u00c9lie",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":105181,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85671195,
        102191581,
        85633147,
        1108805929,
        1091681039,
        102191577,
        85632233
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6690703,
        "qs_pg:id":105181
    },
    "wof:country":"GF",
    "wof:created":1497047369,
    "wof:geomhash":"a792dcd3c89df5f27b32ded542f8952f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":1091681039,
            "localadmin_id":1125370645,
            "macrocounty_id":1108805929,
            "region_id":85671195
        },
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632233,
            "county_id":1091681039,
            "localadmin_id":1125370645,
            "macrocounty_id":1108805929,
            "region_id":85671195
        }
    ],
    "wof:id":1125370645,
    "wof:lastmodified":1566637459,
    "wof:name":"Saint-\u00c9lie",
    "wof:parent_id":1091681039,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":450,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gf",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.2881,
    4.8256,
    -53.2881,
    4.8256
],
  "geometry": {"coordinates":[-53.2881,4.8256],"type":"Point"}
}